尿袋插住usb-c to lightning 線，會長著唔熄斷電

試過幾條線都係咁，大家用果陣情況係咪都一樣？

唔熄即係著啦但係又會斷電咁得意嘅